今時今日仲有人支持政府嘅 我一定屌爆佢

到咗今日
警黑合作
仲支持政府嘅
根本毫無良知可言

以前仲話對佢地仲有少少希望
到今日已經可以見一個屌一個